Задание 2 
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.  
Требуется:  
Создать класс, представляющий учебный класс ClassRoom.  
Создайте класс ученик Pupil.  В теле класса создайте методы void Study(), void Read(), void Write(), void Relax().  
Создайте 3 производных класса ExcelentPupil, GoodPupil, BadPupil  от класса базового класса Pupil и переопределите каждый из методов, в зависимости от успеваемости ученика.   
Конструктор класса ClassRoom принимает аргументы типа Pupil, класс должен состоять из 4 учеников. 
Предусмотрите возможность того, что пользователь может передать 2 или 3 аргумента.  
Выведите информацию о том, как все ученики экземпляра класса ClassRoom умеют учиться, читать, писать, отдыхать. 

Решение:
1. Создать класс Pupil в котором создать virtual-метод. С помощью наследования от базового класса создать 3 производных класса - ExcelentPupil, GoodPupil, BadPupil. С помощью методов в ExcelentPupil, GoodPupil, BadPupil классах переопределить методы базового класса в производный с помощью ключевого слова override.

2. Создать класс ClassRoom, в котором создаем переменную типа Pupil и присваиваем ей значение масива из 4-х учеников.

3. С помощью пользовательского конктруктора присваиваем значения нашим элементам масива.

4. С помощью цикла foreach смотрим на способности наших учеников.

5. В Program создаем экземпляр класса BadPupil и ExcelentPupil, а также экземпляр класса ClassRoom.

6. Выводим результаты учеников на экран.
 
